
\vspace{2.7pt}
\cvsection{Habilidades}

    \cvsubsection{Experiente em:}

    \cvskill{Linguagem Python}{}
    \begin{itemize}
        \setlength{\itemindent}{15pt}
        \setlength{\itemsep}{0pt}
        \item Confortável com:
        \begin{itemize}
            \setlength{\itemindent}{15pt}
            \setlength{\itemsep}{0pt}
            \item[--] \textit{Numpy} 
            \item[--] \textit{Matplotlib}
            \item[--] Framework \textit{Django} (desenvolvimento web).
        \end{itemize}
        \item Familiar com:
        \begin{itemize}
            \setlength{\itemindent}{15pt}
            \setlength{\itemsep}{0pt}
            \item[--] \textit{OpenCV} (processamento de imagens)
        \end{itemize}
    \end{itemize}

    \cvsubsection{Confortável com:}

    \cvskill{Linguagem C}{}

    \cvskill{Mathematica}{}
    \begin{itemize}
        \setlength{\itemindent}{15pt}
        \setlength{\itemsep}{0pt}
        \item Simulações numéricas.
        \item Apresentações gráficas.
    \end{itemize}

    \cvskill{LaTeX}{}
    \begin{itemize}
        \setlength{\itemindent}{15pt}
        \setlength{\itemsep}{0pt}
        \item Familiar com \textit{PostScript} através do \PSTricks.
    \end{itemize}

    \cvskill{Ambiente Linux}{}

    \cvskill{Altera Quartus II (Circuitos lógicos)}{}

    \cvsubsection{Familiar com:}

    \cvskill{Git}{}
    
    \cvskill{Arduíno (C++ e Assembly AVR)}{}

    \cvskill{HTML, CSS, Bootstrap}{}

    \cvskill{Inteligência Artificial}{}

\cvsection{Premiações}

    \cvevent{Prêmio Câmara de Meio Ambiente}{Categoria Texto Argumentativo -- 1° lugar}{}{2017}{Câmara Municipal, Salto, SP}

    \divider

    \cvevent{Destaques do Ano -- Jornal Taperá}{Categoria Juventude}{}{2018}{Salto, SP}

    \cvsubsection{Medalhas em Olimpíadas Científicas}

    \smallskip
    \begin{supertabular}{r r l}
            
        \tableentry{2018}{\OBMEP}{Ouro}{}
        \tableentry{}{\OPF}{Ouro}{}
        \tableentry{}{\OMU}{Ouro}{}
        \tableentry{}{\OBA}{Ouro}{}
        \tableentry{}{\OIMSF}{Ouro estadual}{}
        \tableentry{}{\OIMSF}{Prata nacional}{}
        \tableentry{}{\OBG}{Bronze}{spaceafter}

        \tableentry{2017}{\OMU}{Bronze}{}
        \tableentry{}{\OBA}{Ouro}{}
        \tableentry{}{\OIMSF}{Bronze estadual}{}
        \tableentry{}{\OBG}{Prata}{spaceafter}

        % \tableentry{2016}{\OIMSF}{Bronze estadual}{}
        % \tableentry{}{\OIMSF}{Bronze nacional}{spaceafter}

        % \tableentry{2014}{\OBI}{Honra ao mérito}{}
        % \tableentry{}{\OIMSF}{Prata}{spaceafter}
        
    \end{supertabular}

\cvsection{Idiomas}

    Português \hfill Nativo

    \divider

    Inglês \hfill Avançado -- Nível B2 (\MET)



